機場群Admin：禁制令關我咩事？

代post

機場禁制令主要針對示威者集會，並沒有限制機場觀光活動。

如何定議示威者呢？

如果你不叫口號，不舉牌，純粹用文宣時裝設計你的裝扮，表面證據不能說明你正在參與一個示威集會。

入機場散步，禁制令關你咩事？機場本身就唔係一個示威既地方。

812之所以成功令機場停飛，並不是因為機場大樓太多人，而是旅客跟本無法到達機場。

813之所以出現阻旅客，原因相信大家都知，就係因為參加者少，機場交通順暢，大量遊客到達機場，衝突機會上升，鬼亦可以更容易起哄。

所以，下一次舉行機場活動，最起碼要有數萬人參加，否則活動一定失敗，因為我們無足夠人手阻止現場發生的衝突。

只要大家同一時間進入機場，並且到達機場後自由參觀，不叫口號，不舉牌，並且遵從機場人員指示離開機場，而外面既人又不停進入，機場自然癱瘓。

大家根本上咩都唔使做，只要你肯出現機場，肯齊心既，機場4小時內可以關閉，大家可以返屋企，第二日再黎。

我曾經講過，入機場散步咁簡單既事都做唔到，612呢場運動無可能贏！只會不停比狗比鬼拖住行。

機場咁細既地方點負荷到咁多人？

靠外國人，不如靠自己，用靜默方式穿便裝係機場遊走，無人可以話你暴徒，無可以話你示威。

請盡好市民責任，舉報作出示威行為的人藐視法庭。

自推